泰國反政府示威持續 總理巴育要求示威者勿製造混亂

泰國反政府示威持續 總理巴育要求示威者勿製造混亂
2020-08-04 HKT 19:41

"泰國的反政府示威浪潮持續，學生團體除了要求總理巴育下台，更促請改革君主立憲制，總理巴育要求示威者不要製造混亂，承諾會考慮他們的訴求。"

加油

泰國人加油

軍隊先係話事哥個